建議祖舜哥搵個夾萬鎖住d客，費事比人再夾計撬走

到撬走左先再著手改善貴壇/起人底就遲哂架啦